留意到班死車狗簽左一條友又出哂黎吠😅

唔講以為簽左美斯
張伯倫咋柒頭
好心你班車狗唔好不自量力啦

垃圾車淪落到張伯倫都要打j

我地今年衛冕牙

樓豬又俾人集火

阿仙奴棄將

瘋狗針都打埋
我驚佢地有牙咩

個個j到出火

吹到頂級翼衛

樓豬用緊第幾人格

討論緊足球唔好拉埋玩具黎講好嘛

多個人已經好開心，唔洗心人笑唔夠人踢

留名😋

車仔俾咩位佢踢？

死車狗唔敢入黎

埃及美斯

肯簽人係咁上下 西女人
唔通輸波出黎咩

老老豆豆簽前鋒好過

Oxlade-Chamberlain's PL games:goals record:

11/12 - 16 : 2
12/13 - 25 : 1
13/14 - 14 : 2
14/15 - 23 : 1
15/16 - 22 : 1
16/17 - 29 : 2

21211就係咁簡單

中左雲爺爺既黑暗兵法都唔知

簽咗喇咩因住西女人唔捨得出人工傾唔掂數炒車呀